元朗點去科學園又快又平？

遲下去果邊返工，有冇巴打係果邊返工？
麻煩教下路

不如自己google下啦
連點樣返工都要係到問人…咁不如我幫你返啦

拎個閪當八達通

有員工證 搭 shuttle
每朝815 定820
走都有

搭交通工具應該就沙田轉小巴最快
不過都係好撚遠㗎啦
Shuttle 可能就腳啲

咁撚遠都制